噚日睇完林奠講封關等於歧視、寸記者個傲慢樣，條氣頂到今日

中午要食粒藥先舒緩到，林奠毒婦

渣GA

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人

林鄭係有心唔禁止支那遊客進入，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？唔好太期望醫護罷工會好有用
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。
屌那星，之前私了武漢人單野效果仲好L過港共個假封關